{
  "challengeName": "ASEAN General Knowledge",
  "instructions": "Sagutin ang mga tanong tungkol sa kasaysayan tungkol sa ASEAN.",
  "quiz": {
    "questions": [
      {
        "question": "Ilang bansa ang bumubuo sa ASEAN?",
        "options": [ "9", "10", "11", "12" ],
        "correctAnswerIndex": 1
      },
      {
        "question": "Ano ang pamagat ng anthem ng ASEAN?",
        "options": [ "ASEAN Way", "ASEAN Anthem", "One Vision", "ASEAN Unity" ],
        "correctAnswerIndex": 0
      },
      {
        "question": "Kailan itinatag ang ASEAN?",
        "options": [ "August 8, 1967", "December 31, 1967", "June 23, 1967", "November 23, 1967" ],
        "correctAnswerIndex": 0
      },
      {
        "question": "Saan nilagdaan ang Zone of Peace, Freedom, and Neutrality?",
        "options": [ "Manila", "Kuala Lumpur", "Jakarta", "Bangkok" ],
        "correctAnswerIndex": 1
      },
      {
        "question": "Sa anong taon inaasahan ng ASEAN makapagtatag ng mapayapa at matatag na Timog Silangang Asya?",
        "options": [ "2015", "2020", "2025", "2030" ],
        "correctAnswerIndex": 1
      },
      {
        "question": "Ano ang opisyal na wika ng ASEAN?",
        "options": [ "Ingles", "Filipino", "Basa Melayu", "Thai" ],
        "correctAnswerIndex": 0
      },
      {
        "question": "Anong bansa ang kasalukuyang chair ng ASEAN noong 2024?",
        "options": [ "Indonesia", "Thailand", "Vietnam", "Brunei" ],
        "correctAnswerIndex": 3
      },
      {
        "question": "Ano ang layunin ng ASEAN Economic Community?",
        "options": [ "Pagpapalakas ng kalakalan", "Pagpapalaganap ng kultura", "Pagpapabuti ng edukasyon", "Pagpapalakas ng militar" ],
        "correctAnswerIndex": 0
      },
      {
        "question": "Ano ang ibig sabihin ng 'ASEAN'?",
        "options": [ "Association of Southeast Asian Nations", "Alliance of Southeast Asia Nations", "Asian South East Nations", "Association of South East Asian Networks" ],
        "correctAnswerIndex": 0
      },
      {
        "question": "Aling organisasyon ang katuwang ng ASEAN sa pagsulong ng kapayapaan sa rehiyon?",
        "options": [ "UN", "World Bank", "ASEAN Intergovernmental Commission", "ASEAN Regional Forum" ],
        "correctAnswerIndex": 3
      }
    ]
  }
}


